心碎可以做啲咩？

好唔想記野，只想忘記，可以點樣舒服啲

去做尖，出身汗

打丁

除左運動呢？

會腎虧

參考吓你自己個名，逼自己做毒撚

執返D碎片

執左仲痛

多謝

今天終於一人回家

我就鍾意一個人坐海邊坐公園

逼我做毒撚

一直都係

多謝你既建議

痴翻好佢

自殺

食煙

認真 好快自然會唔記得

砌返好佢

點樣加快唔記得

心醉

無力砌，依家好似透唔到氣咁，好辛苦

癡唔返

ON99 咁對住部電腦
聽下歌

家中廢機一部。。